[鄉黑僱傭 安心聘用 警匪共融 融入家中]祖雲達斯球迷臨時討論區(3)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin
77 Gianluigi Buffon

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
15 Luca Pellegrini
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
28 Merih Demiral

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
18 Moise Kean
33 Federico Bernardeschi

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

lm

支持

Fabio Paratici will try to accelerate the departure of Sami Khedira, New contacts planned with his agent. [Romeo Agresti]

Roma are showing interest in signing Daniele Rugani, According to Corriere Roma & others.

j 出血

唔好賣 Demiral就得

呢個消息振奮過送走迪奶
迪奶做後備嘅殺傷力細過 Rugani 好多

呢個養左幾年都無進步
係時候放手

佢有個珍貴o既聯賽青訓名額
賣走佢 只能搵幼幼補上咪盞少個人用將就下啦

幾對辨，訓練時間有限，不過個人質素唔錯

馬神都有

敢出腳過魯加尼好多

歐聯同意甲都好要8個club trained players, 4 home grown+ 4 local club trained
我地local club trained實夠，但home grown好似唔夠

所以魯加尼廢都唔係急需賣走嘅咁對象，有5個中堅要傷足三個先要佢出來，機會較少，寧願賣d無貢獻又無青訓名額，基迪拉同馬杜迪呢d首當其衝，正前都要決定比邊個打，比大巴打就用c朗 b33 哥斯達輪住打翼，kean可以留，m子同希古恩是但賣一個先，如果簽到新前鋒兩個賣哂都無所謂

Matthijs de Ligt hits out at ‘too fat for Man Utd’ rumour after Juventus transfer

MATTHIJS DE LIGT has responded to claims that Manchester United refused to sign him because his father was too fat and manager Ole Gunnar Solskjaer was worried that he’ll follow in his footsteps, after the defender moved to Juventus in the summer transfer window.

The club were reportedly worried that his father was overweight, and that the defender would follow a similar path, leading to claims he had been deemed "too fat for Man Utd".

老豆肥又關佢事

TOPIC

4個青訓名額可以出產一個魯加尼
我地應慶幸可以擁有魯加尼莫講話賣佢

不過而家連佩連分分鐘都走唔到成個編制爆哂棚

OFFICIALLY OFFICIAL: Mattia Perin’s move to Benfica postponed due to medical issues

What looked like it would be a quick and swift move from Italy to Portugal for Mattia Perin has suddenly hit a major snag.

A medical snag, that is.

Problems with Perin’s medical exams on Thursday have resulted in Perin’s proposed transfer from Juventus to Benfica for a reported €15 million being postponed. According to a statement released on Benfica’s website, Perin’s recovery from injury has been discovered to be much longer than the Portuguese club expected them to be. Therefore, an agreement has been reached between the two clubs that Perin will stay in Turin and rehabilitate at J Medical for the next four months, with a move to Benfica likely to take place in December or January when the winter transfer window officially opens come the new year.

Let’s be clear here: Benfica has not called off the deal. Things are just in a long-term holding pattern as Perin aims to get 100 percent healthy.

The 26-year-old Perin arrived from Genoa last summer in a deal that cost Juventus €12 million, one that saw the Italian goalkeeper aiming for both regular playing time with the Italian champions as well as the chance to play in the Champions League. With Wojciech Szczesny quickly establishing himself as Juventus’ starter in goal, playing time became increasingly hard to come by for Perin, who appeared in just nine league games last season before suffering a season-ending shoulder injury in training.

This move to Benfica was supposed to be the chance that got Perin first time football once again after playing so few minutes in his lone season in Turin.

Instead, the move to Portugal will have to wait at least four months to happen.

This isn’t the first time Juventus and a Portuguese club have had this kind of arrangement where a player with a long-term injury recovers in Turin before going to their new club. Just last summer, Juve and Sporting agreed to the same kind of situation with midfielder Stefano Sturaro, who never actually played a game in Portugal and eventually moved to Genoa on loan (and then was bought outright for €16.5 million a couple of weeks later.)

報個到先

因為賣咗Spinnazola?

Milan continue to pursue Demiral: the latest

Milan continue their pressing on Merih Demiral front. The rossoneri have been in talks with Juventus, the bianconeri have given an opening for a potential deal but have yet to give the green light on his departure. It remains to be seen if Juventus will keep a buy back option or if Milan will acquire him on a permanent basis.

Juventus sporting director Fabio Paratici is currently with the team on the Asian tour, but he’ll soon return to Italy which should bring developments in the negotiations.

咪賣啦屌

Juventus have informed Sami Khedira that he will not be a part of Maurizio Sarri’s plans, according to @DiMarzio

Club trained應該得返Pinsoglio同Rugani
Kean計b list

本身就唔計

留個名先

近排係電視又見到個廣告，個logo成枝Evian咁

不嬲都唔夠
上年得平索里奧係home grown

百歲山

Lm

有冇人有睇牙朗撞鳩個公安條片笑撚死佢點解要咁做

有冇link

sorry, 冇心爆閘
不過個標題真係好正，忍唔住入黎比like

拉比奧特原來毒撚黎睇官方fb佢地食飯d聯誼活動，佢唱歌個陣木木獨獨豪無表情睇到好尷尬

其實每年季前熱身賽都好鐘意睇呢part
新球員加盟要唱歌既傳統

保方都要唱
迪列特睇落都幾受大家歡迎
西瓜唱得好high
拉比同土耳其仔就

Juventus do not want to sell Demiral who Paratici has a lot of faith in, but Milan wil continue to press for the player. [Romano]

Paulo Dybala could evaluate offers to leave Juventus, If a big offer arrives, he will listen to the offer & the club will not stand in his way, He will not go to Inter but only abroad. [Sky]

尋日好在有件開心事，何妖比人拆山墳

Paulo Dybala is currently not on the market, But Juventus could consider selling him for an offer of between €80m-€100m. [Sky] ⚫️⚪️ #juventus #dybala @juve_edits
諗主阿朗 西瓜 配哥斯達/貝貝？

西瓜幾肯定會比人趕走
大巴想佢快D歸隊,佢做前鋒其實好好

幫完手收唔到錢係慘啲嘅

Sarri: “The captain is Chiellini, as agreed with Buffon. If there’s no Giorgio we go for the next player with the most appearances and Bonucci has the most.

“I told the lads that it was my idea, but I was willing to listen to others and things went well.

“For me, however, the armband is only symbolic. The captain has the right attitude in the dressing room.”

⚫️⚪️ #juventus

大巴可否不要走

今晚咩台

好似ccTvb都無得播，有無link

上網

tvb都唔見有

應該係要比咗錢個d台先有？

無啦要上網搵link

好似Mytv super gold先有得睇逼主去大陸網睇

有無linkb

“轉載自台灣友會 Shin Lin @ Juventus Taiwan”
IFTV排的這套名單

其中目前有轉會傳聞的球員
Dybala - PSG、曼聯
Higuain - 羅馬
Mandzukic - 多特、拜仁
Kean - 埃弗頓、阿森納
Matuidi - PSG、摩納哥
Cancelo - 曼城

不在這套名單但也有轉會傳聞的球員
Khedira - 德甲、費南巴切、MLS
Perin - 本菲卡、波圖
Demiral - 米蘭

以尤文夏轉期後半段餵屎的習慣
Higuain、Mandzukic賣不掉
Dybala、Kean和Demiral留不住
這個可能性也不是沒有

其它的引援交易傳聞
Icardi - 尤文並不急，搞不好Icardi等不了真的就去了那不勒斯，留在國米的話也不意外
Chiesa - 球員明顯想走，但是紫花新主席多次說了不賣
Neymar - 目前也就一個巴西記者在炒作
Darmian - 古董級傳聞，每年傳N次，但可能還是會待在曼聯
Pogba - 曼聯標價1.5億英鎊，皇馬追求的力度比尤文大，但是英超夏轉期8/7關閉，應該是走不了

以目前的情況來看，尤文應該是不會再買人了，之後就是進行清洗陣容的操作

基本上我每天都會更新一些轉會的消息，但是風向會怎麼變化我也抓不準，反正就是等著看比賽，祈禱球員別受傷，不然轉會的情況會變得更加複雜

大巴走我會好唔開心

According to Sky, Chiellini's physical conditions don't let Juventus open the negotiations to sell Merih Demiral at the moment.

馬杜逼話咁快就傳失一球

sop://

咪係囉隊長咁易傷，咪賣

賣大巴之後

垃圾

咁樣走甩

De Ligt

de ligt 即入波

有價好賣

原價放有冇人接

呢隊波經過上一季已經唔識進攻，個波一上到前場班友變哂智障

唔好唔記得佢只係荷甲料

攻守都唔識

咩事？

og

on9?

波衫後面做乜唔係cygames係百歲山

own goal

馬杜迪有價好賣

岩岩簽左新deal 柒到

只係呢場定點？

呢場啫，cygame仲有一年約

屌你老母馬杜迪想點撚樣

M14真係冇眼睇

馬杜迪又來仆街死啦去

班友但到底幾耐無踢過波，d動作生硬到

遲左開 發生乜撚野事

大巴係無隨隊？

踢sarri波西瓜真心唔賣得

放假嘛好似

無人走位點撚打sarri ball

企定定間唔中郁幾步

不走位彈彈波
大開眼界

Sarri ball特點係冇球走動，我地冇
防守會press，前中後三線會好近令對面冇空位，我地都冇

迪迪仔呢下無諗過跳

貝貝個頭睇唔慣

其實進攻睇唔到同上季有咩唔同，都係亂咁踢

邊有咁快見效 小組賽前有野睇算好了

真

Cctvb肯定會特登tune down現場收音

連個中間位都唔知邊個打 而家冇咩嘢睇好正常

呢個程度真係香港波級數，同踢街波無咩分別，只不過係班身價高嘅人踢

左邊兩個 有冇一個有意識後上

呢個已經係假設咗佢係tune得到，而家咁睇分分鍾......

企定定喺度，乜都唔駛做

屌
柒撚到

係咁係禁區玩波玩到失波

咁又唔好咁快灰心，都未開季

哇屌

迪仔好有水貨feel

唔係a... 好ok wo

Juventus will have a sponsor on the back of their shirts for the first time in history after a new, three-year sponsorship agreement was signed with Cygames.

三年喎官網話

我覺得呢隊波...
目前防守力大幅下降...

進攻都係

失誤多 攻守睇落都廢

點搞呀師兄仲衰過打燒味

進攻多左原地彈彈波
但目前零效果

沙利唔掂wo 摩佬好過

我淨係見到後場鳩猜>甩輸角球>辛辛苦苦攞番個控球權>鳩猜>甩
無限loop

25仔好似唔多跑咁

其實沙利彈彈波都係開左操1星期遮。。大家唔洗咁快悲觀

轉左85台睇，聽唔到唱歌

中場用波能力差
冇人cool到波
傳多兩腳就斷

係 仲有25仔雪到硬 Ramsey又未試用 前場都未定哂位

射門我地2射1中，對面10射2中

中場中個 positioning 有問題
一傳失波國米係中場方圓幾廿碼都無人

馬杜迪玩彈彈波真係搵黎搞

又要上壓迫搶但又HEA迫
犧牲哂中場所有防守力
迪迪仔 簡些路又唔擅長單對單搶球權
遲撚早害死兩隻中堅
一陣比人多番直接接觸防線 中堅封到九球 封唔到第十球

成個上半場控球率同傳球次數都多過人，射得2次門，人地就得8次，後場鳩猜萬歲

係後場咁樣傳高波等人逼

個球証係咪on9

個球証係on9

中國製米蘭呀嘛
點會唔幫手

意甲黑完熱身賽都黑

咁都冇12碼？

咁都無12m？

中國乜都假

25仔做到啲嘢

都敵唔過球証

個場好多人

貝貝好撚獨

沙利唔食煙嘅

屌奶星有撚人唱咩，班友根本冇心唱
我係東翼帶唔撚到

B33真係好鍾意捨易取難

Demiral

啱啱好

土耳其仔幾正

強壯有速度

魯加尼玩撚完
土耳其仔只係21歲

隊波又係下半場先上力

忍痛放棄啦Rugani
都養咗好幾年

射人時間

仲要靚仔

朗朗朋友隊（沙利波）

阿朗祖記第一球罰球？

屌竟然入左

終於都...

第一個罰球入波

要省中人先入

牙朗

De ligt靚仔啲

又踢擦鞋波

都有射中人

射人練左好耐
你懂什麼

無計，Emre can要爭正選

燒味

唔怕啦 黑鬼迪咁嘅樣

仲有個藍絲

demiral係sp
de ligt係契細佬
ccc尼係老公

朗

C朗真係諗定人地龍門唔會回身追，仲慢慢來

25仔幾好J
法國洋腸

佢解凍完嘅話係唔差

拉比奧特下半場變咗身咁

又大隻技術又好，傳送都唔錯，抵到爛

Rugani又做乜野

Rugani

Rugani又派膠

唔知以為佢學界

轟仲買唔買

腳軟傳醫院波被偷
好彩土耳其仔閘到

Emre can

Can倒乜掛

can子倒掛

搞乜鬼

28號真係大柱

中場就係差ramsey 後上幫手

貝貝係咪壓力大
獨到痴線

貝真係太獨
哥斯達呢球傳咗

in new pair of cb we trust

佢真係失咗控，上年比屌帥屌過，而家又係咁，佢係似想出風頭多過踢波

國家隊果幾場開始已經好獨

將來confirmed
土耳其仔配迪列特，一剛一柔

darmial 咁的表現應該唔會比人賣走啦掛

D28抵到爛

咁真係保住Flash好過 如果淨比較硬爆

18m 仲要分期

和波直接射碼？

賣都賣rugani先啦 點都要留佢

基艾沙不了

基艾沙好似都一樣獨

r24冇人要

其實貝貝獨有部分原因係冇人follow，本身應該係ramsey

1同0都得

係

一舊硬豆腐一舊軟豆腐

d28加d4
可以打10年

真，冇人走位
變咗得硬爆 佢要有人配合

真心希望 C3 慢慢養傷
季初唔出唔緊要

連rugani都屌b33

個濕鳩講波佬都屌佢黑洞

好撚煩 係撚咁賣廣告

WOW
魯加尼單對單閘左

又係d28好撚勁

係好多插入式廣告

疏理到，長傳就不了

D28啲出腳搶位準到

試下無妨 而家條中場都唔知點擺
賓仔好撚慘

痴線，閘得好靚，仲要帶埋波上去

不如送返19b 比 milan
比rugani roma

馬仔可唔可以唔好再出 冇眼睇

咁會無中堅用

成場波最大嘅亮點就係入波個下同埋佢，b33最差，其次馬杜迪

好似車仔早一兩季

一兩場就打飛機

一來點都要輪換，二來rugani用來計青訓位，排到佢最後都ok嘅

Buffon

小將保方

全部人無人睇到魯加尼靚閘 你地好衰

以為係其他人閘

而家成班gay佬有新歡唔要舊愛

魯加尼真0仔冇人鐘意

保方又救到

仲話buffon唔識救12m

個小將龍門勁到

新黎呢個龍門未來20年靠哂佢了

又捉到路

球球都捉到路

呢個又係正嘢好似唔使錢？

拉比

射去邊

飛機

小將

又捉到，不過失手

屌呀

貝貝

CLS

都估到b33會炒，貫徹成場佢都係垃圾

睇黎大家都鳩hea

又捉到

痴線，又救到

motm小將

保方真係好撚勁

我真係好撚鐘意28號

D28mvp

土耳其腸 正

我想改名了

Demiral真係 J死人
千祈咪賣

保方

唔賣先得

黑心都話
C3 咪咁快好

上次改完名就睇住RUGANI慢慢變廢

佢真係一兩個失誤比人講成世，但真係搵唔到邊個龍門可以有佢咁穩定，卡斯拿斯同舒米高都無佢咁穩

直情睇穿Valero呢條老鬼

煙sir到知無空間出青年軍，因為連正選個班都未操夠

上半場中場無迫搶下下人地一有波就對住 De Ligt 同老師
沙 sir 嗰套你中場走少步都唔掂

咁都要睇對手o既
伊巴剋星 唔係浪得虛名

重點係宜家祖記 on hold Demiral 係因為 C3 個傷
C3 無事的話 40m 有得打包 Demiral
柏總本身睇好佢
今場尼維特有睇希望佢都知 Demiral 好嘢黎

想當年俾人登到係意大利隊既未來
咁多年都好似冇咩進步

馬杜迪下半場都好咗
專心迫搶

要求唔多
沙利將 Demiral 教到高列巴尼咁就得

無隨隊

其實迪列特係有料，不過睇佢感覺好似新來無耐就住就住咁，過一排應該會好d

有無de ligt鏟個下

好波衫七場不勝

個新龍唔錯 潛力股

Dklm季尾睇到差啲車部電視落街

簡些路呢下tackle...真係同大盜相差無幾

不如推佢上去打翼，應該個進攻好好多

直頭係翼喇
佢持球推進o個下 除左哥斯達之外
仲勁過貝貝 c朗

屌那星 睇球王片都可以預知條友勁唔勁
就好似預知30M熱門拿亞個件係垃圾一樣 為左16M送走屌件換黎另一件垃圾

唔知大家有冇睇番之前D post 一早講左deminral強行項係突擊型落腳精準到冇人有 佢仲要係高部CB 打右閳都得

高速

如果唔計進攻 拉demiral 打右閘 配deligt c3 辛度應該好守得

熱刺出到90m買戴巴拿

咪係留一年睇下夾唔夾到先再賣

Paratici talked to Wolverhampton today about a potential exchange between Neves-Kean, the English club values the midfielder at around €45m. (Sky)

意媒：狼隊有意基迪拉 已與祖記展開對話

直播吧7月25日訊 據意大利天空體育透露，狼隊有意引進祖記中場基迪拉，祖記總監帕拉蒂奇本週三與狼隊高層會面，就這筆潛在的交易進行了討論。

基迪拉與祖記的合約還剩下兩年時間，上季這位德國中場沒能獲得太多比賽時間，而且他也不在新帥沙利的未來計劃之中，媒體稱祖記願意與任何對他感興趣的球會商談轉會事宜。

基迪拉上季只為祖記出戰了17場比賽，其中在意甲聯賽出場10次，貢獻2粒入球。

（直播吧）

佢有德甲 西甲 意甲冠軍 差英超 狼隊唔係big 6但唔算冇機？ 同拖肥 西咸 李城 同lv

不如阿飽3奴出手啦

阿仙奴

拎迪奶加錢換ruben neves
迪奶世界冠軍
明益狼隊

levy會肯出錢咩

蝕死我地

為左迪奶嘅前途，唯有忍痛啦

WOLVES WANT LEMINA

We understand Wolves are interested in signing Southampton midfielder Mario Lemina.

skysports

信我，兩個都踢過祖記，迪奶好好多

Paulo Dybala will talk to Sarri after returning from vacations to find out if he is at the center of his project, He wants to know what will be his role in the new Juve, After talking with Sarri, Dybala will decide whether to stay in Turin or listen to any offers. [Sky]

Juventus are not willing to exchange Dybala with Icardi. [Sky]

比佢打正前啦，你買伊卡迪倒不如比大巴打，佢本身都係正前鋒使咩又特登走去買

點解要咁做破壞哂

迪米路 m子 c朗 想影完相發難咁款

全部都死老竇咁款

射術差唔多
但大巴拿有突破間唔中有分波killer pass
伊卡迪一出禁區仲隱形過迪奶

突破呢樣已經贏伊卡迪，擺番佢正前好過賣佢又買過另一個，又可以留住個icon，不過以祖記嘅風格買完人應該會見到d唔想佢走嘅人走，想佢走嘅人唔走

R24會唔會係沙蛇手下搵返失去既力量呢

佢應該係智慧型中堅 不過5件CB黎講佢最差 點鬥

帕總個球探網真係幾勁
之前睇佢個list重諗緊乜水黎
唔知遲d會唔會買埋Szoboszlai
球王片睇落都幾好J

暫時兩場熱身賽佢仲sharp過迪列特

Milan have been trying to strike up a dialogue with Juve for Merih Demiral in the last few hours but the Bianconeri do not intend to open negotiations 🇹🇷⚪️⚫️ …

唔賣

笑撚死佢地個樣閪到

屌你西瓜個樣好似識睇中文再望下自去已個樣

阿仙奴有意基迪拉 沙利今夏願意出售他

英超轉會窗口距離關閉，剩下了不到半個月時間，阿仙奴正在努力引入更多球員。如今他們盯上了祖雲達斯名將基迪拉（S.Khedira）。

著名轉會專家迪馬斯奧透露，阿仙奴對基迪拉很感興趣，目前祖雲達斯也準備清洗一些球員，而基迪拉極有可能會被沙利放棄。值得一提的是，費倫天拿現在也有意得到基迪拉。

基迪拉今年32歲，過去一個賽季裡，他為祖雲達斯出場17次，攻入2球。

（小九）

相反m子無人要

Tottenham Hotspur to bid for Juventus forward Paulo Dybala as Daniel Levy promises to spend

Daniel Levy has told Mauricio Pochettino that he will back him in the transfer market after Tottenham Hotspur signed a new eight-year shirt sponsorship deal with AIA worth £360 million.

要賣都唔會去熱啦

好事黎
留低做plan b

Plan b咪即係打番燒味

無人
對k-league all stars 喎

求link

對泡菜野都失波

...呢隊波好撚屎

班韓仔入波仲做埋c7個慶祝動作c7都無眼睇

廢到

今場是但啦
睇返今日先飛過去，前日又踢完一場
輕輕鬆鬆踢完唔傷就得

Juventus vs Team K League Live Stream (Friendly) HD

真係好垃圾

2:1

3:1

dllm 做乜9？

平叔守得一陣 就失兩球 玩尻佢咩

Gigi接得靚

睇來今年都好危

啱先做緊嘢冇睇
畀韓仔強姦

呢個表現已經唔可以用只係熱身賽來做籍口，唔係放軟手腳得出來嘅表現，而係明顯用盡力都唔識組織唔識攻嘅表現，唔好爭歐歐，聯賽保到都算係咁

死垃圾沙里

呢隊波變成一係靠對手失誤一係靠個別球員天才波，真正似一隊波咁贏真係無幾何

馬杜迪係咪用後腦入波?

而家都未可以怪佢住，隊波係屌帥手下教到唔識攻，班友踢壞腳改唔到咁款

wow

呢球韓仔明施捨好撚可悲

班後備仲好波過正選，升佢地上正選得啦，使撚買人

佢地都心諗原來祖記只係咁嘅料唔放水真係分分鐘入多你兩球

班友個方向感係咪有問題？個波永遠傳唔到位，有鬼又無人提

咁先似祖雲架o麻

要tune到踢sarri ball睇來要用一季嘅時間，保方真係整定同歐聯無緣

B33 呢2場 都係進攻黑洞黎 踢sarri波 傳球成日甩 速度又冇 只係夠勤力 點打翼呀

季都未開已經驚多過喜

佢咁獨真係收得皮
以為自己夏世三咁

變得好獨...唔知係咪沙利意思
明明上季屌帥 因為一球獨食波無交 雪鬼左佢 仲係故態復萌

嗱我上年簽到c朗話抄wiki起左數
聽日請大家食b仔雞翼尖賠罪
手足們賞下面

唔知D球探係唔係有睇post 早2日先講緊基迪拉去差英超軍軍就可以拎哂4大聯賽冠軍 有可能去狼隊但係狼隊唔係big 6差咁D 起碼阿仙奴啦
結果過2日阿仙奴真係搵佢 基迪拉大滿貫最後機會

去出得唔夠50M比人ban左

Juventus have reportedly rejected Tottenham Hotspur’s opening bid of €50m for wantaway forward Paulo Dybala.

Dybala has emerged as a serious target for Tottenham, who want to give Coach Mauricio Pochettino one more big-name signing this summer.

However, La Stampa warns their initial offer is some €40m less than Juve’s demands of €90m for the 26-year-old.

The newspaper adds the Argentine will cut his holiday short to resolve his future, with the Manchester United, Inter and Paris Saint-Germain also interested.

On the other hand, The Times claims the Champions League finalists could have no qualms about meeting the Bianconeri’s asking price.

Spurs chairman Daniel Levy vowed to keep spending money earlier in the week, despite his club only recently splashing out on a new stadium.

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports.

件新波衫真係好唔老黎，著咁耐無贏過

輸3比1？

3:3 super

今晚著作客

表面上就3:3
實際上就...

實際上踢得好差？

對面放水之餘又輕描淡寫
自己就出盡奶力地便秘

咁睇啦，開左操都唔係2星期左右，要練sarriball已經有難度
而且亞洲天氣又未適應到，賽程又密，我收貨
今日呢場係今朝先飛去韓國，都預左hea

Spurs are seriously interested in Dybala and intermediaries delivered an offer of €50m, which was judged as insufficient. The club have made him a symbol and Sarri believes in him. Dybala is eager to return and understand the role the new coach has for him. [La Stampa]

50m

下體會勁到食左春藥咁下
豬蒙尼咁憎牙朗睇黎下場對下體會實比人炒456

輸咁多，睇黎都會課金買普巴

有傳用Dybala加錢換pogback

重有傳用dybala換lukaku tim

原來諗唔明 佢點打sorry波 痴撚線

Icardi, lukaku, pogba 都話用大巴換
你係大巴點諗

lukaku真係練錯哂
宜家上身勁厚，下身又勁幼
明明咁高大但又唔係好頂得
佢打愛華頓果陣都唔係咁
宜家d動作鈍哂，真係未必啱打

我只是一張兌換卷他日對祖入波實鏟草

It was Manchester United who asked for an exchange between Dybala-Lukaku. (SportItalia)

同熱刺deal好過 同拎eriksen換

Dybala<> Lukaku -> Lukaku<>Icardi

傻撚左

我地嘅轉會方針會等下年免簽

連sky都傳盧卡古換大巴就好撚驚

Ruben neves<>kean

就係似人地話 LKK 換大巴一樣

痴撚線後面放煙，前面狗推

啊啊啊啊啊

Paulo Dybala wants to stay at Juventus, According to Gazzetta.

The rumours for an exchange between him & Lukaku are coming from England, Paratici wants to disturb Inter by showing interest in Lukaku.

咁八奇

為軍師之第一步，就是要讓敵人知道自己的下一步...

撚狗咋下話

Milan are very close to signing CR Flamengo centrehalf, Leo Duarte, for €11m per the very reliable @MilanNewsit.

放棄D28了?!

Moise Kean is also expected to leave Juventus, Everton the most interested side, the Bianconeri would sell him by including a buy back clause in the contract to be able to take him back in the future. [Sky]

咪撚換lol 啦 咁撚廢

有回購就得啦反正依家無位比佢，佢依家就欠比賽經驗

睇緊國米個辛斯，幾好波，點解膠層個時有機會唔去簽佢

因為佢都唔平要30m先買到

覺得佢啱煙蛇既彈彈波

Demiral's agent (Yazici): "Merih is happy at Juventus & nobody wants to sell him now - He will stay at Juventus & will not be sold neither outright nor on loan." [Fiorentinanews]

換lkk不如用西瓜

Everton are in talks to sign Juventus striker Moise Kean, Sky Sports News understands.

The Serie A club are looking for €40M (£36M) for the 19-year-old and also want a buy-back clause inserted into any deal.

Dybala想留

Paulo Dybala wants to stay at Juventus and fight for his place under Maurizio Sarri, according to Sky in Italy.

Italian Serie A giants Juventus striker Paul Dybala is set to return to his club amidst links with Premier League giants.
The Argentina international has been linked with a move to England after it was reported that he was unsettled in Turin following the arrival of Cristiano Ronaldo from Real Madrid last summer.
However, according to new development, the former Palermo striker will rejoin the club after a lengthy break.
Prior to the latest development, Tuttosport reported that Manchester United are interested in Dybala and will offer striker Romelu Lukaku plus €15 million cash, which would be very close to Juve’s valuations of €100 million for the 25-year-old.
However, United are not the only club interested in acquiring Dybala’s services as last season’s UEFA Champions League runners up Tottenham Hotspur are also interested in signing the playmaker, but their move is dependent on the departure of Christian Eriksen

迪奶去咗 Emirates 睇波

堅恩去拖肥firm左未

一早話佢要完成大滿貫之夢 有狼隊個時估佢應該會想去 依家有埋big 6更加會去 另外個5隊根本唔需要佢

Maurizio Sarri has asked for another reinforcement in the Juve midfield after the purchases of Ramsey & Rabiot, Specifically, the Juventus coach wants Tottenham midfielder Christian Eriksen. (SportMediaset/Marca)

姐係拎大巴換

剩一年約
你懂的

15m大法

劇本係出15m 人地唔賣跟住等免簽

慎入原來呢個世界真係有報應

他朝君體也相同當年踢斷藍斯隻腳自己受番

仲要係自己kick到草皮整斷，唔關人事

Everton have agreed to a €40m fee for Moise Kean and the striker has given his consent to a move
Negotiations ongoing though because Juventus want to include a buyback clause. [Romeo Agresti]

一定要有buyback先有得諗

40M 有 buyback 真係會 J 死人

第一題就陰鳩佢

40m唔覺有啦

Dllm 呢排唔好話睇波，睇女人果對都冇咩心機

最快幾時有球睇

打J都冇心機有時嬲到淨係想搵人開波

Juventus midfielder Sami Khedira is close to joining Arsenal on a free transfer. [@adriandelmonte]

轉會窗以黎嘅最好消息

阿迷想知佢衰開邊飯？

好似傳得好衡Dybala換渣古

太易傷同唔太穩定
一係全場消失
一係一場入幾粒
成部隱形戰機咁

尼維特都開到聲講收到offer
平時會講唔會考慮，但今次講未決定點做
睇黎都凶多吉少
如果一場sarri ball都未試過就賣，真係好可惜

總之有你著數

太靚仔
放心佢唔差㗎，只有時會有上冇落咁解。

咁既 form第 2場就打拿玻里

可以買重拿破里

渣古加20-30m 就話可以考慮下姐

Juventus are negotiating with #mufc for Lukaku. Juventus value Paulo Dybala at €100m. Lukaku's value is €82m/€83m. It remains to be seen if Dybala would be willing to move #mulive [di marzio]

要來做乜...我用西瓜唔好?

諗唔明 個款似係完全放棄佢 但點解要渣古

屌要渣古把撚咩
拎隊波個 icon換隻過街老鼠返黎

呢幾年祖記d轉會不嬲都一糖一屎，所以點解個陣容每年都係無咩明顯增強，買個勁嘅番來轉頭又賣個勁嘅走

牙朗7月頭講過想要渣古唔通佢真係有話事權

9/7/2019
Fox Sports has reported now that Cristiano Ronaldo is keen on seeing Romelu Lukaku play for Juventus. Juventus are in a perfectly fine position to spend 75 million euros, as Lukaku is valued at that much. #Juventus #Ronaldo #Lukaku

高層朗

用大巴換普巴就話姐
換渣古

其實渣古做唔做到快速分波加入攝

佢連波都未控掂
唔好俾佢身形呃咗
佢係走位執雞型

即係又鳩斬啦

唔 work
佢無頭槌

姐係黑色版西瓜

祖雲副主席尼維特確認，球會收到了對迪巴拿的報價。

在意甲賽程的抽籤儀式上，尼維特對意大利天空體育表示：“我們收到了對迪巴拿的報價，但我們會等待對他未來的決定。"

“我們仍在嘗試補強球隊。盧卡古？等等看，我不會透露細節。我們感興趣，我們會一起決定，但我不想談盧卡古或其他人。

談沙里對球隊的影響

“影響很大，但一開始我們還看不到他的工作成果。我們很滿意，和艾歷尼不一樣，所以我們很高興。

“迪列特？他很年輕，但之前已經是阿積士的隊長了。我們這個選擇既是為了現在也是為了未來。競爭很艱難，但我們很高興他選擇了我們。

“所有豪門都在引援，意甲會比往年更艱難。歐戰也是，那麼多球會能給你帶來麻煩，但祖雲會做好準備的。”

C朗：祖雲兩年內奪歐冠，巴塞近五年投入很多但未能如願
在接受《馬卡報》頒發的“馬卡傳奇獎”之後，C朗也接受了《馬卡報》的專訪，在預先放出的內容中，C朗強調祖雲達斯一定會贏得歐冠冠軍。

在你的職業生涯中，你已經幾乎贏得了所有可以贏得的榮譽，你對你目前取得的成就滿意嗎？

“去年，我做出了改變，離開了皇馬。在皇馬取得了那麼多成就後，我需要一些額外的動力推動（來到新的環境爭奪榮譽）我繼續自己的職業生涯。我需要一個改變來展現自己的足球因為我還有很多可以奉獻給自己、奉獻給球迷、奉獻給祖雲的東西。現在，我依然有動力去贏得更多榮譽，我喜歡我自己所做的事情。當然，我最渴望的還是贏得更多冠軍。感謝上帝，上賽季我贏的了三個冠軍：意大利超級杯、意甲、歐國聯。”

很難想像你的榮譽陳列室的景況，還會有更多獎盃嗎？

“陳列室很不錯，如果還有獎盃，地方不夠大了我會擴建騰出一些地方。我不會拒絕任何冠軍，有些冠軍確實非常重要。但我為每個獎盃都留好了地方。金球獎、最佳射手等等。”

贏得“馬卡傳奇獎“對你來說意味著什麼？

“這是一個非常重要的獎盃，只有傳奇人物才有資格獲得這項殊榮。在我的職業生涯中，尤其是有了皇馬這段經歷後，我很榮幸能夠獲得這個獎盃，感謝《馬卡》給我這個榮譽並在馬德里授予我這個獎項。我很高興又回到了西班牙回到了馬德里。”

新賽季會是屬於祖雲的一年嗎？

“每一年都是祖雲、皇馬、巴塞取得榮譽的一年。但是歐冠冠軍只有一個。舉個例子。巴塞，看看他們近五年來投入了多少錢引援但他們沒能奪得歐冠（注：巴塞在2015年奪得歐冠冠軍，此處為C朗記憶有誤）。現在，祖雲的陣容也非常強大。這支球隊就是為了勝利而戰的。但這也取決於很多因素，傷病、運氣、臨場表現等等。但正如我所說，沒有什麼比取得歐冠冠軍更令人著迷。祖雲會贏得歐冠冠軍，不是下賽季那就是下下賽季。我們具備奪得冠軍所需要的所有條件。”

怎麼看巴塞，他們正在組建一支偉大的球隊

“像每年你所看到的，巴塞是一支十分出色的隊伍。他們之前引進了古天奴、丹比利，今年又簽下了迪莊、基沙文，他們是世界最優秀的隊伍之一。和皇馬一樣，皇馬夏天也做了許多引援，夏薩特、祖域、文迪等等。皇馬有我很多朋友，這支球會是我生涯當中獲得榮譽最多的球會，我百分百相信新賽季他們會重回正軌，打出一個偉大的賽季。”

很多人都在談論尼馬，你認為他會回歸巴塞嗎？

“我不知道，他是一個偉大的球員。我和他關係很好，我們最近一起出席過活動。關於他轉會的流言有很多，去祖雲、去皇馬、去巴塞...但這是媒體的工作。我認為他會留在巴黎，如果他選擇離開，希望他去一個能令他高興，令他發揮自己的進攻天賦並且能夠令他遠離傷病的地方。這是他需要考慮的。我希望看到一個優秀的球員在場上盡情的享受比賽，展現自己的才能。不管他最後在哪裡踢球，照顧好自己遠離傷病，這就是我希望看到的。”

說三支你認為新賽季歐冠冠軍熱門球隊

“一直就是那幾支，不管他們排在哪個組。皇馬、巴塞、馬體會、祖雲、拜仁、利物浦...巴塞和皇馬也許是冠軍熱門，他們比任何球隊投入的（引援）都要多。曼城，也許也是熱門。但是在足球世界，不是熱門球隊就一定能贏下冠軍的。”

在迪列特的加盟過程中，你是否扮演了一個重要的角色？

“我認為並沒有。在歐國聯結束後，我和迪列特有一些交流。足球比賽中每個球員都會如此（賽後和對手交流），這很正常。他才19歲，非常有前途。他稱這只是一個玩笑（C朗賽後邀迪列特加盟），不會影響他對未來的決定。但事實是，我很高興，他能加盟祖雲和我一起並肩作戰。”

保方有說什麼關於想要贏得歐冠的話題嗎？

“並沒有。但我們有過交流，他是一位令我十分尊敬和欽佩的球員，我們在場上交鋒過很多次，他也告訴我他非常能和我成為隊友。我也和他說過一樣的話，在我看來他即便不是世界最佳門將，那也是世界最佳門將之一。他、卡斯拿斯都將會是名留青史的門將，我很高興能和他成為隊友因為他是五星級別門將。”

我們聽沙里說C朗能夠在場上任何位置自由發揮，你怎麼看？

“這是他自己的一種表達方式。但顯然我不會那樣做，因為球隊是一個整體，我也有我自己要做的工作。就像我在皇馬與在祖雲第一個賽季做的一樣。只有團隊的人各司其職，協助配合才能讓球隊贏得更多榮譽。”

你說過你想要踢到40歲，你現在還有這樣的想法嗎？

“這方面我一點都不擔心。這很大程度上取決於自己的感覺，取決於我的動力（繼續作為職業球員踢球）。對我來說身體狀況從來不是一個問題。老實說，最重要的還是心理上的改變。40歲前我希望什麼都不會發生（退役）。即便發生了，生活就是如此，有開始就會有結束。從邏輯上來說，我仍然認為自己很強大，可以繼續贏得榮譽。”

在祖雲和誰待在一起的時間最多？

“祖雲這個團隊非常棒，這令我很驚訝。這裡的人很友善，我和所有的人關係都很好。從邏輯上來說葡萄牙人和西班牙人會更好相處，但你要問我和誰最聊得來，只能說我和這裡的每個人關係都不錯。”

離開皇馬（馬德里）一年，有想念那裡嗎？

“我在皇馬9年了，我生命中的一部分留在了那裡，我說的不僅僅是足球，大家都清楚這一點。我和兒子、女兒以及許多點點滴滴是無法輕易抹去的。這也是為什麼我在這裡仍然有房子，我時不時會來到這裡，在這裡有我的旅館、植髮中心、健身房和我的朋友們。我熱愛馬德里，不排除今後我會這裡定居。”

最想念皇馬的哪名球員，馬些路？

“馬些路在皇馬過得很開心。每個人都有自己的生活，我和他關係很好，會有很多交流。還有比比等球員，和每個人關係都很好。馬些路是一個很活潑的男孩，確實，我挺想念他的。”

你認為皇馬哪名球員最適合祖雲？

“這些球員都非常適合大球會，當然，皇馬是一支非常優秀的球會。他們投入了很多資金，引進了新的球員，相信他們接下來會有一個很棒的賽季。我不會告訴你誰適合祖雲，儘管確實有有一些人很適合。但我對祖雲很滿意，我們今夏也進行了補強，板凳席上也有很多出色的球員。如果你問夏薩特這個問題（車路士哪些球員適合皇馬）他也會這樣說。我很重視我的球隊，因為我相信他們是一個極具競爭力、非常優秀的球隊。”

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Moise Kean to Everton, here we go! Total agreement reached with Juventus, last details will be completed on next hours. The striker will fly to UK tomorrow to undergo his medicals and sign the contract. 🔵 #transfers #Everton #Juve

痴線唔加buyback，實後悔

傳得£40m，屌

去英超浸一浸轉個撚頭加盟國米 完

話咩同愛記有良好關係，收到offer有人買佢會俾祖記match offer
On99今時今日仲信呢啲口頭協議
垃圾米蘭租西瓜同轟租西瓜已經奶左兩次

你覺得巴洛迪利值過4000萬磅? 話唔定係賺呢? 可能賣到去係水貨

買咗牙朗股票升 買LKK可能大跌

yes 賣左kean都有成4000萬磅 再加上呢筆錢拎去買icardi好過
icardi點都好過盧卡古 波都控唔掂點打沙利波?

咁其實拎呢筆錢搵個當打既icard都得姐

我記得佢打馬體會半單刀輸個球
把握力好強係打弱隊姐 應該仲未prove

🚨🚨🚨 According to Romeo Agresti Higuain AND Dybala are on the market.

屌你老母柏總

賣唔係問題，點解唔加buy back clause先係問題

無 buyback 但有優先回購權（跟市價）
唔想炒車住
等 done deal 再屌都未遲

Juventus expected to earn around €40m from the sale of Kean. [Romeo Agresti]

There should still be a commitment between the two clubs for Juve to gave a future option on Kean. [Di Marzio]

你話換個勁都話，居然係渣古

Everton have agreed a transfer fee of £27.5m, potentially rising to £36.6m with Juventus for striker Moise Kean, according to Sky in Italy

The deal is expected to include a buy-back clause for Juve, and the fee could potentially rise to £36.6m.

Commitment信得過咩

呢個就合理好多，有buy back

要睇 details
宜家最似係有 first refusal clause

有 first refusal 其實絕對接受到
就算佢份約4-5年
Kean 完約都未夠25歲
仲要肥佬做經理人
有心簽返一定簽到

agree
其實賣到40m都預左難set buyback clause
個buyback clause set得高我地又未必買
而且對家又唔係窮
俾得40m重會唔會貪個十幾m幫人湊仔
而家有優先購買已經算係咁

打起咗隊波無歐聯打肥佬會做嘢
如果到時唔 match 就算9數怪自己啦

又少一個home grown player/ b list即戰力

賣kean 仲接受到 但吾好賣完 換走埋dybala 就得 ，我覺得佢岩踢sarri ，換隻渣古反黎 控波都控吾掂 除時歐聯早過8強收皮

+1

Paulo Dybala’s agent is in England to begin talks over personal terms with Manchester United. Juventus are waiting for Dybala's final decision on his future; he’d like to stay but Man United are pushing for him. [Sky]

用大巴換普巴我接受到，換渣古就真係屌柏總老母

屌你做乜鳩姐
已經冇乜人有創造力
好多時都係大巴係度先打返生 d
然後係球會 icon當家球星、肯留之餘上季長期打後備都冇乜扭計搞大龍鳳
你就係都要賣走
你咪撚真係賣左佢呀

大巴liked左張相，molamola

Sami Khedira was in attendance at the Arsenal-Lyon match as the Juventus midfielder could join the Gunners after rejecting Wolves and Fenerbahçe, according to @DiMarzio.

Juventus directors are ready to sell Dybala and that’s why Dybala is considering to start talks about personal terms with other clubs like Man United. 👀
- Dybala will take the decision about his future on next days. Man United are waiting and would like to start talks with Juventus about a swap with Romelu Lukaku (Inter are in tue race for “Big Rom” but still no agreement with Man Utd); Juve are waiting for Paulo’s decision too. ⁉️

仆街死啦賣大巴

Negotiations with Juve and negotiations with Inter. Man United have what they want: a two horse race for a player who wants to leave. Everything possible now. Dybala has the key.

Conversations are happening between Man Utd + Dybala representatives but at very early stage. No guarantee a deal will be done. Juve want Lukaku. So do Inter.

BBC

Dybala同sarri傾完計先再決定
不過9成9走 gd luck
如果放dybala加kean 我覺得應該可能會再買人
不過真心唔明買lukaku做咩

換盧卡古做乜尻 死黑鬼又樣衰又廢 m子唔會差過
佢囉

而家好似dybala有價好賣咁 完全唔知咩事

大巴賣九千萬 基恩四千 簡些路五千 allin尼馬普巴仲好啦

最後買大力臣

Ff完 最後都得個渣古

渣古準備次次出場都比人hur到仆街

唔好撚玩啦 渣古...

渣古想DAY 1 黎到就比人燒波衫

不過都想知有無可能sarri覺得dybala做唔到梅頓斯咁樣 因為基本上左右兩邊佢一定打唔到 係得中間位可以打
如終大巴都係岩踢兩個前鋒既陣

咪撚玩啦 五寶

Paulo Dybala told Juventus since 2 months he wants to STAY. He wants to speak with Sarri in the next days, then he’ll decide about hs future, He would change his mind only if Sarri will say he’s out of his plans. (@FabrizioRomano)

沙利上台果下講明想搵佢做核心
宜家用都未用過就覺得唔啱打
點睇都係高層見有價想放
真心覺得sarri ball其實幾啱佢

要睇下sarri留唔留佢了

用球會icon換人地棄卒，仲要唔勁，條數講唔通

咪撚戇鳩啦換渣古
國米拿拿聲買咗佢啦

最肉酸係又想逼d忠臣走
dybala都唔止一次開聲講自己想留
costa咁玻璃，如果又傷左
唔通靠M子咩

你話試過唔啱賣就話者，用都未用就踢人走，迪巴拿一定好失望
佢算唔算兩大球玉既受害者

輝哥求下你出手打救大巴

屌係咁逼人走西瓜係咁大巴又係咁，堅恩又無加回購。呢排已經好嬲，依家緊眼火爆

所以我唔信班高層講咩只會係球員想走先會賣佢呢個講法

睇黎同曼聯已經com好左大巴經理人已經係英國

將心對明月，明月照溝渠

其實今年簽左de ligt 仲要分五年
加埋d28先可能使得40m
kean 都cover 左
d $去左邊

所以我覺得佢會仲買人 唔知佢想點

買neymar 10

大巴拿唔好走呀屌

之前有見過報道話我地財困，蝕緊400m

According to Gazzetta, Juventus-Manchester United have also discussed Mandzukic's name during the Lukaku-Dybala swap negotiations.

下年諗住唔打前鋒？
個個前鋒都賣

牙朗 50m
costa 20m
我淨係計佢兩個都已經70m啦

Dybala唔好走啦

國米轉移左去買卡雲尼喇

睇唔透班高層想點處理個前鋒位置問題
話唔定最後求其搵條友當mertens咁用

睇下係邊個要求買啦 如果係沙利話要買就話姐

dybala仲未一定走 唔好咁絕望

Dybala demands put off United?
By Football Italia staff

Paulo Dybala’s demands have reportedly left Juventus’ hopes of swapping him for Manchester United striker Romelu Lukaku in ‘serious doubt’.

Dybala was given permission to talk to United on Tuesday after they agreed an exchange deal with Juve, which would have seen Lukaku head to Turin.

However, The Sun – running the story as an exclusive – warns the forward and the Red Devils are ‘some way off’ with regards to personal terms.

戴巴拿好醒目 一於好似希古恩咁瀨屎唔走

Ole Gunnar Solskjaer’s players recently saw their wages drop by 25 percent following the club’s failure to qualify for the Champions League.

The newspaper adds the 26-year-old is seeking the same salary, regardless of which European competition United play in, and that he is ‘happy’ to stay at Juve if ‘a huge pay rise’ is not forthcoming from Manchester.

In the meantime, Sky Sport Italia reports the Argentine is training with the Bianconeri today and will hold talks with new boss Maurizio Sarri over his future afterwards.

That was then followed by the attacker ‘liking’ an Instagram post that urged him to stick with the Old Lady and ‘become a legend’ at the club.

跟希古恩食過夜粥 瀨屎唔走

阿根廷人去獌冇好下場架
留底啦大巴

輝哥你只要講一句大巴去硬獌就一天都光晒

大巴去撚硬獌架喇
大家燒定波衫啦

Paulo Dybala is expected tomorrow at Continassa. The Argentine striker, before giving his response to Man Utd, wants to speak to Maurizio Sarri and Juve sporting director Fabio Paratici 👀🇦🇷 …

柏總賣佢我實日日追住黎屌老母

Sky Italy reporting that Juventus sporting director Fabio Paratici has flown to London for talks with the agents of Paulo Dybala, Romelu Lukaku and Manchester United “in order to reach the agreement and complete the exchange”

睇黎凶多吉少
柏總飛埋去倫敦傾

屌你老母柏總

🚨🚨🚨 Between both clubs it’s done, if #Dybala gives his “okay” the deal will be done.
[Romeo Agresti]

⚫️⚪️ #juventus #dybala #lukaku

同逼人走有咩分別

無分別

如果去季中都無成績沙利唔該你扯

點睇都唔係sarri趕佢走啦
一黎到就點名想搵dybala做核心
宜家用都未用過就趕人走
就知係班高層想賣多過sarri想放啦

究竟膠層買賣人有冇同sarri 傾過
買完番黎原來sarri 唔識用真係

高層係一直想郁大巴，但唔係沙利話想要渣古都比唔到藉口高層郁佢啦祝祖記引入渣古股價暴瀉

係咪真係沙利想要都未知
lkk雖然識拉邊，但佢啲轉身拎波咁差
其實真係未必適合sarri ball
叫lkk玩傳控其實某程度上都係玩鳩佢
如果係屌帥波反而幾啱洗
佢有M子缺乏嘅速度
btw宜家除左尼維特根本無人出黎講過野
所以點睇件事都係高層主導多
講真我唔反對買lkk
但用球隊icon換佢真係唔值得
單單商業價值lkk都唔係dybala果皮
而且dybala打正前都唔係差
我只接受到用M子或者馬杜迪加錢買Lkk
如果真係用dybala換只可以講一句
屌你老母都on撚鳩架

d news 吹到P總去緊manchester

好似重喺London
btw傳聞有好多單要傾
佩連去阿土東維拉
簡些路去曼城
M子，馬杜迪同dybala去曼聯

承你貴言啦

呢班高層都弱智，大巴呢兩季係表現差咗，但賣佢都唔係換個盧卡古番來啦，有希古思一個咁肥都算，仲多個盧卡古，係咪想組隊肥人隊最應該最人個d中場位又唔買多個
大家來緊呢季都唔使幻想咁多，歐聯一定攞唔到，聯賽都好危，呢隊波中場咁弱，前鋒仲要有兩個肥佬，等輸

大盗，m子，馬杜迪，基逼拉，希古恩 呢d要甩手嘅就賣唔到， kean 大巴 簡些路 呢d可以用嘅就咁勤力去賣，買完個迪列特轉頭又賣哂d有用嘅人咁把撚咩

其實迫走 迪巴拉 嘅係 c朗
唔係柏總
迪巴拉 再柒一季就唔值錢
佢走左只有祝福佢 踢到嘵飛再揪爆祖雲
補番個艾力神之類 大家就可以忘記佢

btw 渣古未去曼聯係勁架 不過我個人想要伊卡迪多啲 話哂都意甲金靴

柏總兩個禮拜前先俾祖迷封神
咁快跌返落黎

去到大巴呢啲 deal 主席同尼維特點都有份
宜家柏總受哂

賣佢真係唔係問題，但都唔係買個盧卡古，佢個身形已經唔岩做足球員，一係你就買個big name中場，而家買埋盧卡古，加埋希古恩同m子都甩唔到手嘅話，我睇隊波點踢，呢三個都等餵嘅，又冇速度，當中兩個都大年紀，加埋呢條中場，一係靠c朗或者哥斯達突破，最終個踢法同屌帥無分別

唔講大盜都唔記得佢

話唔定沙利係屌帥扮

Manchester United are ready to welcome Paulo Dybala and will fulfil his wage request of €10M-a-season. (Source: @romeoagresti)

Molamola

屌你老母柏總尼維特同AA係咪食左屎
點撚解要賣大巴拿
點撚解要換件水貨lkk返黎

Dybala wants to stay at Juve, But if he leaves, He would ask for a huge salary to accept Man Utd, Juve wants at least €15m Cash from the deal. [Sky]

明明大巴拿先係未來

真係想第一日就燒渣古波衫

我會選擇唔哂錢買

EXCLUSIVE: Dybala wants to talk to Sarri this afternoon because he hopes the coach tells him he is included in his plans, If Sarri tells him what he wants to hear, Dybala will refuse Man Utd, even in the face of a big salary offer! [Sky]

沙利已經俾人擺左上枱

希望煙蛇識做啦

又係自己話想搵佢做核心，你講一句要留大巴既我就唔想高層會繼續賣

對尼維特好失望
佢都係忠心既人應該明白Dybala

Paulo Dybala is back. He’s in Turin now and he’ll meet Maurizio Sarri soon, then he’ll decide about his future and Man United bid. @FabrizioRomano

套現買個尼馬就話姐 如果換隻渣古 就真係做蝕本生意

睇黎可以講定拜拜

咁用邊撚個？迪迪仔？

帕總年年都追嘅大米安掛

‪12Feb2019 ‬

‪Paratici: “Dybala will stay. Only who really wants to leave Juve will leave. Who is better than Dybala? Maybe Messi, already with Neymar I would be doubtful [...] When you look at your team you always see Dybala’s mark”‬

‪大話精

同國糞換icardi都冇咁嬲

Maurizio Sarri's view on Paulo Dybala is the same as the Juventus board. They want to sell him because they see Romelu Lukaku as a better foil for Cristiano Ronaldo. (Source: @LucaMarchetti via Sky Italia)

Mola Mola，真係比兩大球玉迫害

迪比亞路
維度
馬治斯奧
大巴

Manchester City have restarted talks with Juventus for João Cancelo. Man City are still offering Danilo as part of the deal. Juventus are considering him but want €60M as total value for Cancelo. Not an easy deal in 7 days - but talks ongoing. 🔵🇵🇹

屌...要loop幾多次

唔係買Hysaj頂替呀⋯⋯

係大米安

賣C朗都好過賣戴巴拿 on99

Reports: Juve warming to Danilo
By Football Italia staff

Speculation is intensifying that Juventus are prepared to take Manchester City full-back Danilo in part exchange for Joao Cancelo.

City have resumed talks for Cancelo in recent days, although Juve did not seem keen on the idea of receiving Danilo plus cash.

However, Sky Sport Italia and Fabrizio Romano both claim the Bianconeri are now ‘willing to consider’ the Brazilian.

It now remains to be seen how much the Old Lady value Danilo, with Romano specifying they want a deal to be worth a total of €60m (£55m).

The 27-year-old joined the English giants in the summer of 2017 for €30m (£26.5m) and has gone on to win two Premier League titles.

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports.

開始發瘋了
賣撚左C朗啦屌

No further 'big' signings expected after the prospective Dybala-Lukaku transfer exchange. [Romeo Agresti]

咪撚換呀 戴巴拿拖多7日就得啦 沙利識做啦

比盧卡古入黎你唔夠3個月比人炒

仆街朗為左唔打中鋒真係咩都夠膽做架wo

仆街死啦柏總

屌你老母啦

基奧雲高

真心吾明 曼既Lukaku 控吾到球 得大份 你話愛華頓既Lukaku 都話可能夾到

咁佢肯修身又唔係問題黎

要山狗好過

要屌的話正確黎講係燒尼維特波衫
對準政權

屌，呢幾年啲轉會都係一啖砂糖，幾啖屎

屌

好撚嬲，做法仲衰過上年賣西瓜🍉恩
明明係icon，10號球衣，上年第三隊長，依家比人背後出賣咁

其實LKK絕對幫到你地打反擊
你地前面啲人太慢啦

大巴唔好走
我未ready 著10號

要快我地有c11啦 洗要LKK 再講依家既LKK吾見得快囉

屌中晒

要快有大盜，哥斯達，阿朗，同就賣嘅堅仔
洗乜要個肥黑鳩

要 LKK 我覺得唔係問題
佢肯減肥的話
唔見得佢比 Icardi 差

問題係班管理層點對大巴

我想清你多過大巴
你獨食到

熱身賽姐
希望sarri 搵到啱我踢既位

Juventus have valued Joao Cancelo at €70m while they believe Danilo is €25m. City, on the other hand, see Cancelo at just under €60m & Danilo at €30m. There is still work to do between the two sides. [Di Marzio]

Discussions between Juventus & Manchester United for Mario Mandzukic. [@romeoagresti]

大巴變m子
49000實比人笑幾年

宜家講緊兩個都走
我睇唔透佢地想點

真係對佢地好撚失望
以後唔該唔好再要求d球員要忠心
因為你地根本無尊重過啲忠心球員

大巴唔show up今日個training就即係走撚硬

買幾件波衫d 人都留唔到尾
馬神 vidal 大巴

一句講曬
賣大巴
棄撐祖記一年

屌你老母好難得先有個新廸比亞路咁都賣

Dybala is basically on vacations until 5th August, he'll not be seen at the Continassa until Monday. [Sky]

由大巴著十號個日開始，已經計謀緊賣佢⋯⋯
希望大巴唔好簽⋯⋯

係時侯收割了

估唔到馬斜眼走左仲會發生，怪錯人了

其實班高層係咪咁撚短視只係因係大巴仲叫有價就即放，完全無考慮過大巴周邊既吸金能力，亦唔比機會大巴試沙利波。換黎既仲要係件無吸金力又未知岩唔岩沙利波既肥龜

屌政府屌黑警已經好撚攰，唔想再屌隊波
但真係好撚on9，你話賣D10換普巴都gur啲
整估渣古嚟做乜撚野

你無得走呀曼城想賤買，我地就獅子開大口

有冇師兄8月5參與罷工呀

留好過啦，唔通真係大盗改做做馬些路咩

Me

屌你真係劇本黎
著十號兩季抬價之後賣
賣完大巴俾件十號貝貝，再買基艾沙
兩年後再loop過

我都係
迪比 基奧雲高 派路 普巴 大巴
最新果件係阿朗

大巴上季表現差要賣好心就一早六七月賣啦
賣完又要panic buy，又要俾人抬價

dybala一係賣120m以上, 一係咪撚賣
簡些路起碼70m

當然最好2個都唔賣

賣嘅話真係要買尼馬先收貨

有冇手足夾錢送迪奶波衫俾我？

最好迪巴拿學肥恩賴死唔走

阿朗變左球隊既神，乜都佢有份話事，買賣人都要佢同意

Dybala is not completely convinced about joining Manchester United. He has doubts about the English club project & Plus they'll not be playing Champions League, Man Utd are offering €8.5m/yr, While Dybala is asking for at least €10m/yr doesn’t solve the situation. [Independent]

係真既話反朗了，黎左1年就指指點點成個球會當自己係邊個。我情願用番大巴同西瓜打雙箭

仆街
為左有人幫佢做支點拉空迫害大巴
反朗了

仲夠膽死簽盧鳩9m一年

Everton have finalised deal for Juventus’ Moise Kean subject to medical. Player due to arrive on Merseyside in next 24-hours. Fee is undisclosed but understood to be around £30m. [Paul Joyce]

屌你老母得30m

真心做錯咩dybala 而家逼鳩人走 屌你老母咩

Juventus have reached personal terms with Romelu Lukaku: €9m per season 👀🇧🇪 …

仆街啦，大巴先7m

二揀一 賣C朗 賣迪巴拉 你地點揀先

反朗情緒高脹

C朗真係冇乜貢獻

球會唔想賣戴巴拿個陣 佢個經理人叫佢轉會
dybala就即刻炒鳩左個煽動既經理人
咁忠心既球員
冇態一季姐 加上佢成隊裡面都唔係最差
屌那星比一季時間佢係新帥試一季都唔得
一話唔要就唔洗一星期踢人走
D高層為錢留C朗傻Q左?

BIG NEWS: During the first meeting between Juve-Dybala, He did not show his willingness to join Manchester United, He wants to remain at Juventus. (Laudisa/Gazzetta)

希望高層唔好迫走佢

只要企硬就掂
我又唔信佢地夠膽唔用

yes 希古恩咪照用 賣唔到佢先焗賣M子同kean

m子同kean都走 得番Dybala 同希古恩正路前選擇 2件都反叛唔走

正前

希古恩正正係一個人版
今年佢就醒啦

意大利佬一直逼害阿根廷人

有冇簽名運動聯署支持Dybala

支持大巴拿留低

#DybalaNonSiTocca
祖記個個post都見到呢個hashtag

Paratici also talking Joao Cancelo with City. They want to include Danilo in the deal and after Juve repeatedly saying 'no', there's been a possible opening but no deal yet, mainly because of the different valuations between the two clubs of both players. [Romero Agresti]

Juventus have given a deadline for the exchange of Dybala-Lukaku: August 5th, At the moment Dybala refuses to join Manchester United & that can be a problem. [Sky]

大巴頂撚住
上多啲 twitter IG 睇下幾多人支持

大家盡量多啲回覆
要俾dybala知道好多人支持佢
同俾多啲壓力班高層
#DybalaNonSiTocca

大巴頂住
#DybalaNonSiTocca

佢自己一直有睇，仲係一個女粉絲post到like左。我係個女粉實出晒水

所以趁重有機會一定要炸爆祖記啲post
等佢地知球迷點反對呢單deal
上年放馬神太突然俾佢過到骨
今次dybala自己都放哂風唔想走
作為球迷有咩理由唔撐佢
一人一reply炸爆佢老母

#DybalaNonSiTocca

搵人post 張大波妹幅相叫佢留低

國米你快d搶番渣古啦，唔好比祖雲班人睇死

With the same agent, Fabio Paratici also spoke about Juan Miranda of Barça - Juventus will offer the Spanish club €10M plus bonus after August 7th. (@DiMarzio via @Juve_France)

重有10m簽幼幼同我講無錢

#Under23 | Nuovo difensore per la Juventus! Si chiama Erasmo Mulé, classe 1999. Benvenuto!

喺森多利亞黎嘅新現金券

Support Dybala
#DybalaNonSiTocca

don’t touch Dybala

LKK 同 Icardi 二揀一我都係揀 LKK
問題係點解要咁迫走大巴
無錢就咪學人充大頭鬼
9000萬買希古恩搞到宜家放唔出要怪怪邊個

咪又係主席同尼維特

Juventus want €40m + Danilo to sell Cancelo to Man City. (Romeo Agresti)

希望啲ultra會搞啲痴線野抗議

要件垃圾不如淨要50M
Danilo 10M都唔知轉唔轉到手
然後推deminal打右閳都得既 佢都打過打 有氣有力有速度
50M填咩數都得
再次想洗錢咪90M車落SMS 曼聯都傾好左普巴走就用呢個價買
再唔係找50M+M子個10M買icardi

千其唔好走啊Dybala 仲有貨派點解要逼走佢換件大舊衰返嚟

拎導彈射柏總啦

柏總：為大家帶黎迪列仲射尻我

賣大巴一定係柏總 尼維特 AA嘅意思
一個老細
一個忠臣
替死鬼實係柏總

渣住50m…眼光好少少的話 夠買啦下話
擔泥路 咪搞

宜家問題係人地唔肯直接俾50M
格硬都要夾件舊豬頭骨當20m洗
講真丹尼路除左用黎擺風水陣，真係無咩用

係咪痴撚左

dybala out Lukaku in
Cancelo out Danilo in

我屌你老母，逼走完迪比亞路，再逼走馬神，如果而家到Dybala, 就算捧左隊波廿五年都要bye 9 bye...頂佢唔順

盧卡古廢到一個點，揾佢不如之前番卓露蘭迪。。。dklm

冇睇太多皇馬唔建議你對呢間野作太多評價
從來主導球會既都唔係C朗 佢只個係個重心
講權西班牙佬先係最大 拉莫斯 佩雷斯呢兩個惡哂不嬲
之後仲有佩雷斯個飛機杯巴爾 唔係C朗點解要走 拎左3連冠
一手左即刻一巴車落皇馬到

利申由朗踢馬睇到而家 唔同意你話係佢一個人主導嘅球會

而且我雖然唔熟祖高層太多野但我相信C朗唔會迫走大巴
如果會既一開頭就唔會慶祝個陣同大巴合體慶祝表示支持佢
對上一個會咁做既已經係馬些路 C朗份人係自大串串貢
但背後搞小動作從來都唔係佢作風 大家諗下當初佢唔鐘意賓尼迪斯
都唔係搞小動作迫走佢 而家大大聲係報紙屌鳩佢唔識交波
連教練佢都敢出聲屌 一個咁善良唔出聲既大巴點會要搞小動作迫走

而家咁可以做既只有希望佢唔好走同係祖既POST hashtag
反送中要不分化不割蓆 支持球隊亦都要

皇馬一直係佩雷斯主導
一直唔妥C7係因為C7唔係佢簽返黎
只係C7 keep 住有貨交吹 C7唔漲

迫大巴走點都係入主席同尼維特數
唔洗諗太多
走好似出面吹到 C7 踢完波講一句 De Ligt 就黎咁
當笑話睇走得

If Dybala-Lukaku swap isn't agreed by this weekend, Inter will up their offer from €60 million to €70 million + bonuses to try & hijack the deal, according to Corriere della Sera 🤯

快點強姦我

我想意甲好
集氣啦

依家傳dybala唔accept獌狗offer都會transfer listed佢

份約去到2022
我又唔信夠膽放佢預備組
真係驚佢地有牙咩

Juventus registered 345M€ of capital gain (plusvalenza) in the last 3 seasons (up to 30June2019).

屌你老母賣賣賣

“轉載自 Juventus Taiwan”
Di Marzio/Romano：Moise Kean今天前往埃弗頓進行體檢

Romeo：阿森納希望租借Rugani兩個賽季，並選擇性買斷，被尤文拒絕了

Corriere della Sera：如果Dybala - Lukaku的談判在本週沒有達成一致，國米將把對Lukaku的報價提高至7000萬歐元加浮動，試圖截胡這筆交易

Romano：Dybala尚未作出決定，他的經紀人仍在和曼聯談判，他想要一份大合約還有一筆經紀人傭金，雙方尚未達成一致，曼聯必須提高報價
，Dybala目前的肖像權屬於一家代理公司，這個部份需要再進行討論，曼聯也想要引進Mandzukic(據說是Solskjaer的要求)，但前提是Dybala和Lukaku的交易完成

Momblano：

◎ 尤文與adidas準備在8/15發表一部新的宣傳影片，其中Dybala與Kean的部份已經被刪除

◎ Dybala不想加入曼聯不是因為待遇的問題

GdS：包括卡利亞里、薩索洛、斯帕爾、烏迪內斯和亞特蘭大都對Luca Pellegrini感興趣，而尤文只接受租借

Sky記者Luca Marcehtti：Dybala交換Lukaku的談判暫時陷入僵局

Juventus reject Arsenal move for Rugani as Gunners step up defender search

Arsenal have had a loan offer turned down by Juventus for centre-back Daniele Rugani.

Charles Watts & Romeo Agresti

Dybala repeats the same thing to everyone: "I want to stay at Juventus". (GdS) ⚫️⚪️ #dybala #juventus #lukaku

堅定

希望佢留底做救世主

隊波咁對佢我已經唔期望佢做救世主
但我希望佢 leave at his own terms
佢想走都應該係自己話事

係，但希望佢走都走去一處好人家，而唔係而家俾人賣豬仔咁

啱聽自決

祖記每一個出嘅post都要reply
要俾佢地清清楚楚睇到我地嘅訴求
無得俾佢地側側膊過骨

#DybalaNonSiTocca

勁多#DybalaNonSiTocca，引起衆怒了

上季處理西瓜個方法已經好差，今季到dybala, 真係唔明高麈諗乜

好sad

諗住阻到對手增援
自己又可以砌靚條數
但完全無尊重過啲球員
純當佢地係件貨咁換
所以今次唔可以俾佢地得逞

成日吹到咩好尊重球員意願
屌你而家咁撚樣逼大巴走
係差在未清同鎖 locker

另一方面效果又差，西瓜貶哂值，今次如果換LKK真心唔覺同c朗可以擦出火花，LKK係上年唔計入球唔多，連係前面hold波都麻麻

簽得佢係搏佢做返係拖肥時嘅作用
佢肯跑的話打沙利嗰套點都應該好過 Icardi

明顯想 cash in 啦

巴打有冇原圖 好撚正 好撚鐘意大巴拿

巴打有冇原圖 好撚正好撚鐘意大巴拿

好撚sad既一張圖，尤其是迪比亞路黯然離隊

Sky Italy reporting Manchester United will try to sign Mario Mandzukic from Juventus even if Romelu Lukaku Paulo Dybala swap deal doesn’t happen

佢自己都好似話踢多年都掛靴啦
49000搞鳩人做乜

都係時候睇清呢隊波嘅野心，講話咩爭歐聯只氹球迷，另一方面就賣人賺錢，而家大球會都係玩軍備競賽買人，班高層就賣人，唔似係想爭歐聯，相反人地使咁多錢都係爭同一隻杯，比起祖記呢個買賣模式係人地眼中似係望天打掛等運到，睇下邊年d對手無運自己有運執到個冠軍就執，執唔到就繼續賺，唔計人腳你又唔係整體戰略踢得好，你估你真係下下都踢到燒鵝味道？

大巴拿換盧卡古都夠膽死，渣古個身型都証明咗佢職業態度好差，無管理好自己，一撚定佢會係第二個希古恩，到時又係想賣又賣唔走，19000就笑晒口，就算大巴過到去無表現都商業上吸到金，渣古有d咩比到祖記？

仲有簡些路，有邊個右閘比佢好又買到？仲要傳個丹尼路，垃圾到人地都唔用就質比你當現金

祖記都為自己訂死咗個高度，主要爭聯賽，入到歐聯就賺到更多，贏唔贏到歐聯就睇運氣同等對手失準，從來無諗過係自己有實力而贏

真 希望大巴拿唔好走

Dybala will not train with Juventus until Monday, if the agreement with Manchester Utd will be reached by August 5, the player will go directly fly England, but if the final 'OK' is not found, the striker will return to training at the JTC. [Sky] ⚫️⚪️ #juventus #dybala #lukaku @ForzaJuve2017 @juve_edits

8月5大家一齊罷工集氣

走都唔係換個盧卡古啦好心，你話比返普巴來咁都好d，至少改變咗中場最弱呢個問題

非常贊同

以祖記作風佢多數走硬

所以我唔會覺得我地短期內贏到歐聯，球隊方針同陣容都同蝗疤拜有段距離
我地只係一間selling club

Sell都sell得衰過人，馬杜迪呢d又唔見佢賣，個表現差到有目共睹，定係班高層睇開嘅足球唔係一般人睇開嘅足球

好似唔係好樂觀
就算最後走唔成兩邊搞到咁唔通渣下手就冇事咩
唉

學佢同胞咪得

希古恩個心態擺明就無其他大會要佢，去中遊又比唔到呢個人工佢，生涯黃昏期點都賴死啦，大巴呢d後生仲叫有尊嚴，佢話唔走你硬係要佢走，佢谷鳩氣上來走人都唔奇

走人唔係問題
Leave at his own terms
隊波對佢無情
全力支持佢對返隊波無義
有種管理層就雪佢3季

Juventus and Manchester City down to the final details: Joao Cancelo to join City in exchange for Danilo and €35m. Danilo to leave after the Community shield which takes place tomorrow. [@NicoSchira]

唔撚係真係入放題路呀？
簡些路都係葡萄牙人 希望c朗出下聲

35M都只係蝕5M 但多左件垃圾

都唔知係咪針對國米先要渣古，咁樣削弱對手有乜用，你既目標係歐聯

咪就係 痴撚線 換個肥西返黎好似西瓜咁咩屌
控又唔撚識控 埋門又差

谷氣到有d想快d開季睇下呢隊波點柒

其實呢隊波係咪有自虐傾向，見到個陣慢慢完整就會拆散佢，班高層破壞狂？
大巴變渣古，簡些路變丹尼路，兩單仲要唔係賺好多，下年人地搵個rojo加10m換埋個deligt走

西瓜季前熱身最fit係佢

屌咪就係囉
坦白講聯賽壓力不大
國米又季季自爆
怕乜鳩

Sky Italy reporting Manchester United will try to sign Mario Mandzukic from Juventus even if Romelu Lukaku Paulo Dybala swap deal doesn’t happen @SkyKaveh

Fabrizio Romano @FabrizioRomano
The agreement between Juventus and Manchester City for João Cancelo is getting closer. Danilo will be part of the deal (+€30M offered by Man City, Juventus want more...) and he’s close to agree personal terms with Juve. 🔵 #Cancelo #Danilo #MCFC #ManCity #Juve

1:19 AM - Aug 4, 2019

屌你老母

如果你地係愛大巴應該支持佢去曼聯
佢強行留低會開心咩？ 職業生涯最重要呢幾年白白咁錯過？愛大巴就應該支持佢放開心結及時抽身

我想班管理層解開心結先

宜家唔係佢嗌走，係膠層迫走佢

ANSA reports #Inter have raised their bid for Romelu Lukaku to €80m, but FcInter1908 counters they will not go over the €73m mark #FCIM #Juventus #Napoli #MUFC

Also reports #Napoli have offered cash plus Arkadiusz Milik for Lukaku & that #Juventus' Paratici is flying out to London to close a Dybala swap deal with #MUFC. #FCIM

加油，國米拿玻里

蝕錢都做隻撚咗呀？，買番來40m，而家收番30m，丹尼路根本連10m都唔撚值

擔泥佬真係咁差

廢過迪迪仔少少咁姐

國米加油

真係差，做後備都算，正選唔夠班，仲要年紀大過簡些路3年

攻不銳，守不穩
不過如果以風水玄學角度睇佢就好撚勁
真係去到邊都有盃拎

祖記真係成日做d乞衣deal，阿狗要借兩年先買rugani，乞衣米蘭借希古恩，渣古換大巴，簡些路換丹尼路，淨係今季都買單

踢皇馬鏝城實會痴到杯啦，但出場時間同貢獻係呃唔到人，佢根本就後備料

以前fm就好勁
波圖雙妖 辛度 丹尼路

仲傳簽五年約

下年15M賣唔賣得出

拜拜kean仔

就係因為高層迫佢走
如果佢死都唔走唔通會變頭號愛將咩
一陣好似飲水哥喺車咁俾沙蛇雪到天荒地老 再唔係好似古天奴喺巴咁 係咁迫佢踢邊路 大巴呢幾年就係咁先
去曼聯最起碼一定會正選 球迷又愛佢 根本就win win
分手要狠呀 所以應該你地要大大聲話俾大巴知佢要放開祖記先可以有新既開始

迪列19歲 基恩又19歲點解唔留得底
一定係斜恩阻q住哂
一路順風

普巴夠話想走啦，19000咪又係強行留佢，不如叫19000平放啦，咁佢先可以有新嘅開始

愛華頓已官宣堅恩來投 轉會費2750萬歐元+250萬附加費用

仆街唔係40m咩

Danilo open to Juventus move: the latest

Juventus and Manchester City are still working on negotiations that would bring Cancelo to England and Danilo to Italy.

The two clubs have to settle the valuations of the two players: the difference is now only 10 million euros, as City values Danilo at 30 million euros, while Juve values him at 20 million euros.

Fabio Paratici feels that he has done everything necessary to conclude the Dybala/Lukaku operation. He expects positive signals from #mufc. Total agreement yet to be reached with Dybala (factors that aren't exactly trivial) #mulive [sky italia]

Just announced Kean has signed a five year deal,until june 2024 27.5 million pounds,rising to 36.5. No buy back clause either

我屌你老母仆街死啦柏總

咁撚平都加唔到buy back clause

Juventus striker Mario Mandzukic has reportedly agreed personal terms with Manchester United, separate from Paulo Dybala and Romelu Lukaku.

The Croatia international has been in negotiations over the last few days, his future entering the conversation around the Dybala-Lukaku swap deal.

According to La Gazzetta dello Sport and Tuttomercatoweb, Mandzukic has agreed terms with Manchester United for a two-year contract with option for a third.

He’s set to earn €6m per season at Old Trafford and his price-tag is set at €15m.

The 33-year-old Croatia international was purchased from Atletico Madrid for €25m in 2015.

Last season, despite not always being first choice, he still scored 10 goals with seven assists in 33 games between Serie A and the Champions League.

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports.

屌你老母食屎啦賣賣賣

簡些路 30M
M子 15M
kean 30M
換番75M 填迪列特條數?
C朗筆人工太貴 老細好等錢洗?

係就好呀

M子仲有貨架喎
點解賣佢

33歲有15M算係咁
同迪斯高一樣

呢個算合理

沙蛇ball

Kean去拖肥搞到有 d想睇英超
但係聽聞 Now e電腦睇得 720p

希望日後有機會回家啦

Dybala has been linked with a move to Old Trafford with Juventus keen to sign Romelu Lukaku.

It’s believed Manchester United boss Ole Gunnar Solskjaer would welcome Dybala to his team with the Norwegian looking to strengthen the Red Devils.

But Dybala is understood to be keen to stay at Juve and has doubts about moving to United, who will not play in the Champions League this season.

And Sky Sport Italia claim Dybala has been forced to train alone with Juventus also transfer listing the forward.

屌

駛唔駛做到咁絕呀屌你老母祖雲達斯！！！

咁又唔同 普巴係一定會係主力 對未來既主導權喺普巴手上
但大巴唔同

祖雲達斯你不如咪叫祖雲達斯
叫善堂咪算

所有30歲以下既都賣撚晒佢啦

呢隊祖記冇眼睇 等16強出局啦

求下你拎導彈射撚死柏總

炸撚埋個球場
成隊執柒左佢啦

呢隊閪波 由佢賣走馬神開始就無再撐過

好無情

所以d人咪屌鳩高層試都唔比佢試新戰術就賣走佢囉，你點擔保新戰術佢唔岩踢，再者大巴本身踢正前有貨交，憑乜嘢叫祖記迷歡送佢

本末倒置哂，大年紀等餵無用個d留低哂，後生有潛力賣走哂，屌佢老母

基迪拉 希古恩 大盗 m子 馬杜迪，搵隊港超都贏到呢d人腳

希望聽日大家同柏總一齊罷工

如果最後dybala<>lkk真係成事
就預祝股價直插、歐聯分組賽出局、聯賽斷纜

姐係大巴拿留隊就我地俾4000萬？

賣馬杜迪同迪奶就填到筆數

🚨🚨🚨 Manchester United have pulled the plug on a deal for Paulo Dybala amid reservations about the Juventus striker’s desire to move to Old Trafford and the player’s enormous wage demands. [Telegraph]

過兩日咪又傾掂數

James Ducker 報埋
睇 Reddit reliability Tier 2

數就一定傾掂哂，走就走硬，呢d多數係報紙佬見單deal就完吹多兩嘢搏收視啫

Paulo Dybala: Man Utd end talks with Juventus striker over wage demands

BBC 出埋

Sky Sport UK & Telegraph are reporting that Manchester United have GIVEN UP on Dybala after Paulo showed his desire to stay at Juventus + the high wage demands. It is believed that a Lukaku-Dybala swap move is now OFF the table according to these reports
希望係真

大巴

啱啊
或者只係唔賣去獌姐
賣去蝗鈀

Manchester United are "very upset" with Paulo #Dybala situation. He has not agreement about his wage & more. That's why Man Utd are considering to give up on the deal with Juventus. 🔴 #MUFC

Dybala's agents have not yet received any official communication from Man United & are waiting to understand what will happen, Paulo himself is waiting, but remains unconvinced by Utd's offer, If Woodward wants to sign him, the offer will have to be improved. [Fabrizio Romano]

🚨🚨🚨 Deal almost done for Cancelo to Manchester City. Juventus will get Danilo + €30m. Down to final details, should be closed tomorrow. [Di Marzio]

Manchester United have failed to find an agreement with Dybala, the deal has become complicated, Without the Dybala-Lukaku exchange deal, Mandzukic will not be able to join Man Utd. [Sky] ⚫️⚪️ @forzajuve_2017 #juventus #dybala #mandzukic
M子都唔洗走

唔好tum我開心呀

就算今季大巴留低
佢同祖記關係已經破裂左

曼聯壓價咋
一急祖記dybala+錢+m子換LKK可能都做得出

荒死英超球隊唔夠強咁，平放一個明日之星一個咁top嘅右閘，天才先諗到

再嘈賣埋demiral

done deal左
簡些路其實冇心留 佢最佳位置係翼衛 即係國米352個套
防守力不足又唔係冇防守比較適合3中堅
個人認為佢心態係去唔到曼城就唔會選擇其他球隊
因為佢鍾意進攻足球 沙利都唔跟隨左哥帥應該就冇 或者跟肥普
肥普都教出唔少貴價右閳
所以依家擺明係得一家球會肯trade
呢點比曼城食住 又似急又唔似急
不過係呢場角力祖記輸左
因為祖記恨錢恨到出哂面
金曼係有錢 但佢地唔似PSG咁比錢咁鬆手
除左李城呢D 賣個麥龜同馬列斯就睇得佢地團隊有幾硬
李城上咁快完英冠再上英超唔係冇原因 曼城係撚左好耐睇清楚哂李城班人係點賣球員先肯出到6000萬買馬列斯 馬列斯點玩野都比番球會D高層玩番轉頭
所以曼城D trade係所有都靚deal 就算水貨都有名氣

其實真正係水魚應該只有曼聯同PSG

João Cancelo to Manchester City, Danilo to Juventus: here we go! Man City are going to pay also €30M to Juventus and the swap is ready to be completed tomorrow, last details and the paperworks time. 🔵

屌

但我地唔係大巴，球迷角度點都想佢留低，比咗機會佢都踢唔掂先賣都未遲，同埋仲有更多應該賣先嘅人

今季買人用咗幾多錢，根本就唔係多，所以唔關洗濕個頭事，口口聲聲要贏歐聯，洗幾十m已經算少，人地個d億億聲，不過由今季轉會睇得出管理層兩個大話，就係只會係球員想走先賣佢同想贏歐聯，打死我都唔信呢兩點，行動上同佢地講嘅嘢根本背道而馳

所以咪話佢地想贏歐聯係發夢囉，你呢個投資係其他大會都係必然嘅，祖記本身唔係無錢，但你話只肯投入咁多嘅話，得！想贏歐聯等下先啦

馬神我對佢係情意結多，青訓出身，但MVPP年代佢重要性係排最後。就算個句嘢只係代表單眼佬立場都無影到而家球會引援方針有問題呢個事實，買一個正選料，又賣一個甚至兩個正選走，呢個先係最大問題，個陣容唔穩定無默契，實力根本無增強，普巴 維度 走咗到而家條中場都未好過，你洗幾十m覺得好撚貴唔係問題，但唔好成日話目標係歐聯，舉個例，人地真係有心爭個d唔係做賣簡些路個個，係做買簡些路個個，祖記往往就係前者，呢個先係隊波停滯不前嘅重點，仲要特登買c朗，你無人腳配套比到佢咪又係浪費，佢玩多一兩季都差唔多喇，仲期望佢下下一個人每場入幾球？正如之前我所講祖記似係等運到，等下邊年強隊失準執到個冠軍就執，總之就一定係買一就賣一

無腦deal
換都換個walker返黎啊
換個擔泥佬做咩
ff 如果換到B.施華就好

大巴一係今個轉會窗走
一係冬天panic sell

唔知班膠層諗乜，轉會永遠一出一入，買個勁人又賣走個主力，咁點可能提升實力
莫講仲要係渣古，用迪巴拿換個波都控唔定既大舊衰

C7 條數淨係股價都返咗黎
宜家擺明係7咗係希古恩度

Kean 單 deal 唔好為屌而屌
佢原本份約下年到期
肥佬做經理人
如果有 first refusal 我當贏咗

擺明係想配合沙利波，搵個速度算快既支點
但渣古真係..........

多過100個fans迎接dybala

好有愛

Dybala

祖記個twitter寧願post路蘭迪之前啲入波
都唔post dybala同sandro個體檢
平時入門口果下已經post上去
屌佢老母肉酸到

屌你祖狗高層，咁撚樣對忠誠球員

Further confirmations from SKY.
No agreement between Dybala and Manchester United. Paulo wanted more than 10mln€/season.
The agent commissions was too high.
The image rights are in hands of an external company & caused problems.
Considering the Mercato closes in 4 days, it’s unlikely to be done.

[SKY UK] @BianconeriZone ⚫️⚪️ #juventus #dybala

屌你仆街啦

對尼維特好失望，話晒球隊傳奇

#Juventus left-back Luca Pellegrini is reportedly closing in on a season-long return to #Cagliari

又唔用，夠閘咩

呢個一早諗住外借
所以我先睇唔透佢地想點

失望

迪迪左閘，丹尼路右閘

得三個閘，唔買人一傷就係咁先

右閘
迪迪仔，丹尼路，大盜
客串重可以搵土耳其仔同can

左閘
辛祖，迪迪仔
丹尼路都可以客串

大盜

土耳其仔勁野黎

Cancelo has left Juventus training centre. He is on his way to Manchester.

Dybala唔走算係咁啦，有班咁既膠層

Wolves bid €30m for Rugani?
By Football Italia staff

Wolverhampton Wanderers have reportedly gone cold on Ruben Dias and will instead bid €30m for Juventus defender Daniele Rugani.

According to the Express and Star, Wolves are not prepared to meet Benfica’s ‘extortionate’ asking price for Dias – previously linked with Juve.

With that in mind, Gazzetta dello Sport’s Nicolo Schira follows up an initial report from Sportitalia, explaining the English side are ‘ready’ to offer €30m for Rugani.

That could satisfy the Bianconeri’s demands of a permanent transfer after they recently chucked out Arsenal’s proposal of two-year loan with an option to buy.

The 25-year-old is going into the new season as the Old Lady’s fifth-choice centre-back, behind Giorgio Chiellini, Leonardo Bonucci, Matthijs de Ligt and Merih Demiral.

However, Wolves will need to get a move on as the transfer window for Premier League clubs shuts on Thursday.

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports.

好似賣得過 過氣都有30M
屌那星 簡些路又係30M 仲要養多件垃圾

賣魯加尼呢單唔算賺多 但係trade得過

總括2單黎講
kean: 表面上好似蝕好大 但有人出到重點係肥佬經理人 + 一年約
肥佬一定prefer tade 拎經理人費 如果唔:係就會玩野好似
當那龍馬又19歲要6M年薪 不如比左拖肥先等佢餵筆經理人費
拖肥實際上係唔止比30M歐

簡些路: 有離隊去向 仲要獨意一間: 曼城 不過強留都做唔到 連李城D高層都勁過佢 強留馬列斯一樣交到表現同賺勁多

如果魯加尼賣左就可以多30M 咁大巴要走機會又細左

個人支持賣魯加尼 因為30M可以買番隻高lv D既中堅 例如文勞拉斯

唉，好傷感

Manolas 過左拿玻里啦

仲有咩可以揀? 細梅?

lovern都係25only

仲有之前真藍黑主力中堅都係22M

I’m currently tracking Joao Cancelo’s flight from Turin. He’s flying in a Gulfstream G150 private jet. The flight looks to be heading towards Manchester.

...能夠踢走魯加尼 只有另一位自家青訓
我地已經無左KEAN
就算美斯唔洗錢 你都唔可以用魯加尼個名額黎換

依家係點都唔夠club trained players

dybala係大家既小寶貝

🇮🇹 È FATTA: CANCELO AL MAN CITY, DANILO ALLA JUVE!
🇬🇧 DONE DEAL: CANCELO JOINS MAN CITY, DANILO TO JUVE!

Qui tutti i dettagli // Get all the details here

Cancelo係condom

Cut-price Christian: Eriksen could quit Tottenham for just £50m this month - only a year on from Daniel Levy listing a £130m price-tag - with Juventus, Real and Atletico Madrid all interested

佢之前熱身個副嘴臉

Juventus forward Paulo Dybala has reportedly emerged as a potential transfer target for Paris Saint-Germain.

50m都唔會俾得起

艾歷臣擺明要爭冠先離開熱刺，陣容淨係比較馬體會都唔知有咩優勢，更莫講重馬，比得起50m人地都唔會來，況且你計得掂個50m來人地都比咗錢轉埋會，自己玩手指啦，賤賣完簡些路班高層用d時間來諗緊仲有咩可以賣

我估係賣迪奶 rugani 馬杜迪 m子/西瓜 大巴

selling club, dklm

死都要逼走dybala, 個陣容越黎越垃圾

可能最近太多不知所謂既事，見到呢d突別sad

手足做咩變咗p牌

大巴拿留得低一定要打季好好睇嘅返來 唔在就咩都無

Dybala唔係抗爭成功，唔洗走

The transfer sagas never end at Manchester United, with Tuttosport reporting on two of Red Devils' fans favourite subjects: Paul Pogba and Paulo Dybala -- among others.

The Italian outlet reports that Juventus have sent a delegation consisting of sporting director Fabio Paratici, vice-chairman Pavel Nedved and super-agent Mino Raiola to England to negotiate a deal to bring Pogba back to Turin. But with United holding out for an exorbitant amount of money in their negotiations with Real Madrid, the Bianconeri have gotten creative.

Juve reportedly have offered a swap deal including Dybala, Mario Mandzukic and Blaise Matuidi to bring the France World Cup winner back to the club he called home from 2012 to 2016.